這時左膠表明身份，原來護送便衣警的左膠亦是警員

唔打都唔知，原來阻膠咪又係警甴

真係鬼

正常點都有左膠手足嘅，
但一定唔會係前線阻手阻腳囉，
最多係 FB，連登口膠下

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

這時候
護便衣狗的左膠
看見便衣狗被打到柒
就走出去
自爆咗

阻膠當然係鬼
只係捉前線鬼唔捉阻膠嘅，毫無疑問係鬼

左膠=叫人唔好打但只係旁邊講唔會出手做任何野
阻膠=叫人唔好打出手護狗 =狗